以後上街遊行 每人帶把刀

唔講咁多 同black bloc一樣
點用自己鍾意

Btw 狗仔狗女 我會日日接你放學